標你有無？

標記樂園你有無食過？

牛雜撈麵$48
5舊金錢肚（二胃）入門級牛雜

3舊牛肺 滑捋捋又有氣管爽脆

一大片牛膀（胰臟） 我知好多人唔中意食，但其實我覺得好入味，好食到五香

3舊牛腸 好肥美爆肥膏

仲有幾條西生菜，算有誠意

跟機一碟撈麵醬，有d紅蔥頭咁，咸咸地，特別過蠔油。有油香。

麵底好足，食完好飽
深水埗黃店，唔中意中式麵可以去隔離任你點車仔麵

好似幾正

價錢又公道

標記一定要叫埋嗰味嘢

車晒落去呢?

牛膀有時會好un好似有渣咁
不過個味我幾鐘意
樓豬碗野都幾大碗抵食
下次幫襯下先

恭喜你
深水埗街坊會現正公審中

腩河來講佢就真係幾好食

飯堂

某日係任你點出黎
去佢到買豬手
好入味好淋好好食

右上角仲有生隆月餅

認真post一係俾人話打手，一係無人問津

我下次都係開返juicy post算

答案係咩

去標記叫嗰味嘢咪知囉

Peau de poisson frit
自己去翻譯
知道咗唔使講出黎

笑屎

街坊你好

快啲講你嘅fb名

報上名來

不了不了

食過 好撚正